有咩食咗可以忘記煩惱

我

老鼠藥

OK可以一戰

食煙可好